咩叫鍾意

點解一齊左十幾年 會唔再鍾意？咩叫鍾意？ 唉 我好灰

Sorry我唔再對你有感覺